有無人好鍾意翹腳

最鍾意就伸到最盡，踏到對面條友/張櫈，踏到隔離條友，再un埋腳，un到枱到震埋

伸伸下踢落其他人個春袋度

unun下就扯咗

好鍾意翹腳
鍾意到要睇脊醫